4 ateliers de prévus
- Calculer une somme d’un panier de courses via des makeymakey makeymakey
- Jouer de la musique avec un piano et des makeymakey
- Dessiner des lettres via un thymio 
- Faire suivre un parcours à créer a un thymio
